掉汽油蛋個位義士而家點?

雖然有人話佢係黑x會 但係佢係企係民主個邊都應該要被尊重 真正的義士

冇人理呢位義士？